下半年an機仲有咩好換

LG下半年唔出新機
Samsung Note 10
Pixel香港冇行貨
HTC U13
Sony 唔知有冇新機
支那機唔考慮
有咩可以換？？

I🐶: Samsung or IPhone

Pixel

Google Pixel 4

HTC邊有U13?

htc今年應該唔會出U13架啦,都開晒聲話等5G

八達通都認定咗呢個世界只有3種手機：1、apple iPhone 2、Samsung galaxy 3、垃圾手機

如果12月先換s10/s10+會唔會好on9

你接受到12月先換，就12月先再算

唔會 我都係舊年12月換S9+

Sony xperia1

Iphone習

pixel 唔駛諗

rog phone2
120hz mon
6000大電
大陸買3499人仔 8+128
抵玩到爛
不過asus qc差到爆 睇人品

如果三叔碌十係薛家燕我就轉會，你老味

咁你轉定會都得啦

屌我就係見到note 10個粒癦諗緊係唔係要換s10

只係粒墨移咗位 根本就冇分別 用返s9算鳩數

我係隔離post問
有人答我出iphone12之後應該會降價

睇下有無s855+手機

我都考慮緊

vivo iqoo ?

Note10+定s10+好
Note10+多枝筆多個Tof UFS3.0多個快充多粒家燕癦
但少個3.5同前鏡 點揀好